有無隻蛋同大脾好逼？

操腳 個大脾愈粗 同隻蛋愈逼